你見過最廢既intern係點？

見過intern返工訓教

我都見過我係其中一個

做左一個月連同事既名都唔知

公司得四個人

淨係見到佢返工放工打卡，其餘時間唔知做緊乜。因為我訓足全日~~

慘 雖然我都係咁

呢個係我黎但係我氹到啲manager好開心，一個engine一個manager臨走都要請我食飯

駐地盤 叫個intern上樓 用相機影機 落到黎睇返 一張相都冇影相都唔識影

屌 senior都會啦屌哂魚咁

開會恰眼瞓
叫佢做嘢佢話叫得我黎你自己都做咗
做錯嘢成日
返工online shop比老細裝到
成日入老細房喊話辛苦要升職

以上係幾個不同intern

你冇教佢點用相機 係你錯

返工睇tom and jerry
放2個鐘lunch

個個就係我

郵票痴咗喺信封中間

你肯玩下macro都算有心啦

最廢果個係成個暑假都無做intern果個

果個就係我

好多人影相都唔撚識架，成日叫d fg/intern幫手影相，返到黎睇返張張唔對焦，唯一對焦果d相就超近鏡，完全唔知影緊乜

兩個鐘lunch 食完野行一陣仲有成粒鐘訓個晏教

intern緊
有時好忙 有時完全冇野做
但係唔夠膽睇片聽歌

我公司個intern 喺到睇緊the Big Bang theory

屌 咁都相認到

返工打j

Intern 仲想升咩職

我同屆：
Intern返工睇AV 同打長途電話打左去南極

senior Intern

我而家都連整Excel都冇機會
我都有朝朝飲咖啡
點樣睇？開住公司電腦睇？冇人屌佢咩？

我未wfh前就成日都遲過lunch time 先返office
而家就直接係屋企瞓

係唔想重複禁copy and paste 幾廿次咋

你intern就有d咁嘅野做好心就俾心機做啦

我想做都冇野比我做
D senior做撚晒 都唔撚敢比野我做

做intern冇人工
你地又淨係比啲打雜佢地做
想佢地做得幾好

咩人工就有咩人架啦

自認先
IVE SE 學校派既intern
IVE要求暑假要有14days工作經驗
佢叫我地用學校冇教既語言整份好簡單既野
由頭到尾都冇人理 冇resource又冇人得閒教
我隊友用一日solo左果份野 我就由頭到尾no show
之後去左做實Q比份工作經驗IVE

早排公司有個intern
公司個陣仲比左部唔錯既notebook佢
結果佢拎黎down steam同玩LOL
比人見到就改做訓覺
全公司都睇死佢搵唔到工

intern求尻其啦

瞓教同廢唔廢冇關係

我個囡囡做 account intern, 佢老細覺得佢幫到手,守時同勤力

放心 大把人都係

同幾個煙腸入房打機同打乒乓波打左成日

點樣可以copy錯？
好簡單整個loop咪得
利申：寫左好多Macro，一click搞掂成個task

上年翻intern日日玩手機 睇吓立場啲live咁就過咗

叫佢幫我覆個email比另一間公司嘅finance, 個email address 係banking@xxx.com

佢以為收件者個人真名叫banking

第一句就寫”Dear banking”

垃圾廢青intern, 返工時間真係專心做野！ 完全唔識扮工！ 搞到我哋呢啲老屎忽好撚尷尬！

Wfh ing

樓主
懶只有醒先可以補救
又懶又蠢 冇得救架
唔關轉唔轉行事啦

比野佢做，佢同我講呢啲唔係佢工作範圍

咦 我聽過喎

是但開住份ppt扮工
日日用公司模式上連登睇曬所有近期post咁滯

爭扎

Sleep is for the weak

新一代多用電話少用電腦
好多基本電腦嘢都唔識

Intern Supervisor

返工隊草，唔敢俾嘢佢做

問佢得唔得閒我教佢做嘢，全世界仲要止意佢做我sucessor，點知佢話唔得閒，但用緊大mon睇緊ipad pro，差啲想發火屌鳩佢。

勿相認

Intern Manager
Senior Intern Manager
Head Intern
Executive Director (Intern)

有一日我放假，我叫intern幫手send 30個reminder email比30個未submit某樣野的同事，當日係deadline, 咁佢keep住收人地d submission email, 亦都keep住send reminder email, 但佢唔開人地d email, 只顧自己send reminder email，有d人submit完 ，轉頭又收到佢d reminder email

有日我叫佢行去某個dept帶某個麻煩同事過我個位附近嘅一個角落，拎走其中幾件貨同叫佢幫麻煩同事簽收（我比左張簽收紙同支筆佢，而果個位係有好唔同種類的貨），佢去到人地個位，人地都未拎貨就叫人簽收，然後叫佢地自己過黎我個位附近自己拎貨走 佢自己就走左。完全唔驚同事拎多左/拎少左/拎錯左

我覺得重點唔係識唔識
係肯唔肯去學

我自己做intern係唔識會google左先
搞唔掂先問老細

唔關intern事 係你自閉仔嘅問題

Send email冇標題冇上款冇下款

訓教唔等於廢
佢可能就係做野快手先訓教
你試下比d一年級功課個六年級學生做

intern係咁架啦

其實唔識做唔緊要
咪虛心問到識

最怕係d串77既
自以為自己識曬既撚樣

唔係intern但廢如intern，明明佢職位係it，結果乜春都唔識，要個搞設計既幫佢，後來唯有請調左職既另一位it返離帶佢，變左真intern

後來離職之後就唔知個條友有無比人炒

返乜，乜工種嚟？

懶醒真係要改改佢 可以謙虛少少問係咪咁做先岩
至於懶嘅話你去邊度都會失敗自己諗啦

乜會比野intern做架咩
不嬲都係當多個打雜/office boy

你返工咁撚樣就死佐去算啦
仲要怨人唔比野你做

間公司好多舊文件，叫我將入面啲文件按號碼排次序

Wfh一定係訓到自然醒先開始做野

😂😂😂😂😂我都估到有人浮面 咁經典

煙腸

準時每日四點去廁所瞓晏覺
條友有鼻鼾

有次撞正我同 Department Head 都喺入面
佢仲聽到搖晒頭問我知唔知邊個嚟

你唔死撚左佢?

肯用marco我好appreciate
但用唔撚掂就唔好撚用

其實好多office工都係咁樣copy黎copy去
隨非你做上d 但低層級既 好多都係依一類 好d既會計文員咪起碼有得玩多d excel function 但其他文職都係copy and paste

試過有份工都係copy data去另一到 日日copy黎copy去 software又係不斷重複 做完唔知自己做咩
之後就辭左工

CEO (Intern)

上年返intern
日日望住隔住個intern同事係到訓覺

叻仔黎

隻隻狗都一樣樣
唔識分

Engine 仔係咁啦 未拍過拖未影過相

呢啲一定要做架喎

做左份it intern 但自己真係完全無揼code經驗.......
佢要我揼code做中間啲calculations
佢又覺得應該會覺得好易
呢下先係最尷尬
唉
好痛苦

如果公司lock 咗呢格唔比人用，用來放紙有問題？

返INTERN 碎紙 , 上高登

未wfh咩？

咁呢D抵死既

record macro定係識vba

識vba應該執到手尾架喎

轉行會有改善?

我唔識VBA 用record macro咋
點知比relative referencing 玩死

Agger
利申廢青intern

人嘅問題就賴嗰行

其實你知道自己咁撚廢 咁點解唔改善下？
因為唔鍾意呢份工？

intern咪又係比藉口d公司請兩個月廉價勞工
真係同你過人世咩

舊公司真係叫過人摺 不過個幾位係mt

屌你個intern日日著緊身短裙，下身衫又扣少粒樓，成日除咗對鞋觀音座廉咁座響張櫈到做野

其他人仲點座呀，有冇衛生常識架

轉行咪一樣 轉左個腦佢啦

我成日都係咁架wor

就黎要intern presentation 要人諗撚埋個outline比佢但佢都未撚整d powerpoint slides
are you sure

個走入細meeting room 瞓
貪佢夠靜

打咗個電話去南極
仲拎返張單返公司claim電話費

分唔到係假膠定真膠

咁易搵唔到工咩

或者人哋根本唔需要打工

無知會限制咗思想
你諗唔到就無得去search
有啲真係ctr alt del都唔識
ctr c v又唔識

講普通話，即刻屌柒佢

下次唔懶醒囉知錯了 但都太遲了
我本來好勤力架囉但後來咁撚憎間閪公司就好難有心機努力做好佢

intern冇人工?

煙腸就係要試吓

Office 工好濕尻

睇完呢個po自信心翻曬
利申 煙腸撚

冇

Record macro 呀

上兩手intern都係自己d frd
所以知佢地好撚勁
間公司比offer我好大程度上係因為background 似而又知我識佢地
但係我廢到仆街
勁驚做臭個朵
搞到勁比心機做

唔鍾意間公司

Same

你一定好靚仔 個樣醒醒目目果type

我 intern 忙到嘔

差唔多暑假多實習生嘅時候有個咁嘅 post
陣間肯定又「抄」post
「抄 」post 嗰個人真係好做
有咁多 idea

我知冇煙腸廢過我架啦

淨做calculations都痛苦
唔適合做code9

當然你見份7仔/做倉
我都相信佢點都搵到既
但係佢讀HD讀完出黎
結果都只係可以搵7仔個d工既話
係咪得淡笑先
同埋唔係有錢仔黎

睇你所好既姐 如果你唔太鍾意既 證明office唔係幾岩你

WFH = 無嘢做

全程Check grammar

最尾個個喊話要升職係咩玩法
intern升 senior intern定permanent intern

朝早帶過佢入老細房兩三次傾公事。下就食完飯返到嚟，老細黑哂咁話即炒佢，無講原因。之後我去問佢發生咩事，佢話係𨋢到同人WhatsApp錄音講公司同老細壞話，點知原來老細同佢同𨋢。之後我問佢，「你唔知老細係𨋢到架咩？」，點知佢答我「我認唔到佢個樣」。真係比佢吹到啤啤聲。

睇咩種類
IT 嘅話真係好易搵過份 就算疫情緊

我FG第一份都係入老細房當面屌柒佢同個pm 成間公司都聽到 之後就resign 轉公司 仲加咗成一半人工 52%

人地既功勞可以講成自己既功勞，都已經係一大成就

我都有講過
但我係pt 而且真係唔係我既工作範圍既野
之前接得多呢類既野 啲人就會得寸進尺
所以以加直接同佢講 呢啲唔係我既工佢範圍既野 唔會再接

唔識打枱機電話

睇唔明佢個殼
硬住頭皮做
咁it有無其他位唔洗揼code

朝早開會俾人屌到喊

呢家見到好多intern都淨係話請大學生
其實我都好好奇hd (not professional)grad 可以做啲咩

我直情試過第二日翻intern就瞓
講緊係個老細坐喺我面前教緊我野我都恰著睇到我老細叫我不如去廁所洗個臉
我真係廢撚到
不過好彩我把口幾得
老細搬咗新屋淨係請咗我上去同佢全家一齊party
到而家都仲係好錫我我轉左新工佢都仲成日叫我出嚟食飯

用公司電腦上連登

CS / IT support 果類

data center 做睇果個好似都唔使識

同學日日做其他嘢 出事負責call其他it狗整

不過要返shift

咁可能我好彩，大老細成日帶我去同其他公司嘅老細開會見識下，notes又唔洗take齋聽，都真係學到幾多野

managerial intern

一個月請5日事假, 加6日病假
好似仲有幾日覆診
叫佢拎醫生紙, 佢屌我話M痛睇乜醫生
最後被辭職

但呢類工種人工有無code9人工咁高

其實點樣可以把口得 然後老細鍾意

返工hea做兩個鐘
篤機篤個半鐘
補眠補兩個鐘
食飯食一個鐘
返去做多一個鐘
再hea一個鐘
收工

我份人比較on9所以成日講埋啲鳩屎野
然後啲老細同事覺得我好搞笑所以好鍾意我
但係其實我唔係特登咁講係真係太on9

宜家wfh
office hour但未起到身

有嘅話仲有邊有人做曲狗

肯定好可愛

咁就隨便啦

但係香港唔做office工有咩出路

工程 叫佢cut 1,2個sections
教埋佢點做 同佢講有咩唔明可以問我
一星期後我諗住望下 問佢cut成點
屌你老母見到個CAD入面得2條直線話唔識點cut
我果陣都只係新仔 所以都無屌佢 不過呀頭知道左屌撚到佢開花
之後叫佢scan下野bine下野 都可以成日出錯
個intern返左1個月就比公司炒撚左
supervisor本身諗住寫臭 但老細最後好好人話唔好搞到人無得畢業 比左個合到格既分數佢

個intern 就黎做左兩個月 唔知個intern 咩名

成撚日問問問問問 屌 我都係新入職ft 我識閪咩

我好俾心機做點解都係無offer

以前返過account intern 叫我執單 我拎咗返屋企執好曬 跟住第日senior話做咩咁快於是個個禮拜都係返工bt睇戲

ching識玩

日日量地

切勿喺連登討論何謂靚仔

樣呢啲我唔知啊見人見智喇
我主要都係同佢地傾計嗰時，多啲聽佢地啲威水野，唔該前唔該後，唔明既話就真係問，咁好搞個鑊比人我返9上連登打機去到12點食lunch，返黎1點就訓晏教，去到就放工就上下網，咁就一日
最尾話想請我，我話要升u推左

General intern

帶埋枕頭返公司瞓教
利伸：me

做奴隸咩
是但啦

都係睇咩科喇，IT呢啲真係餓狗搶屎

唔會囉唔係IVE仔點grad
(當然IVE啲business科另計)

邊行。。

(IT狗)
個intern 將公司成個coding library del左
要勞煩其他人漏夜從backup server recover
自此之後冇人再搵佢做野

day1就得罪咗總廚

呢個幾好創意喎唔好屌啦

我有啲好奇想知
佢地算係好睇得起你，又對你好好，你有冇擔心過有朝一日佢地會睇穿你？
唔知點解我成日有呢種擔心

社交障礙撚死撚開啦

intern就係咁架啦，人工又低，又無得升，搏命做即係搵自己笨
短短地做一個月，都係為咗cv寫多樣嘢姐

某藍報？

Google form 都唔識做

自己爭住做，隔一兩個鐘問邊到開 Google form

我應該係最勁intern
佢出價12000，我坳到上15000

我公司intern 收20定30k一個月喎
日日喺度砌ppt 吹水，唔知有乜貢獻

識人做行山intern 因為日日look 連登/ 睇youtube
結果比人解雇

個intern唔識用電腦打中文字，
用電話打完fb msg send番比自己
100字搞左幾十分鐘

咁都得

咩公司

識macro 都叻仔嫁啦,
你估個個一GRAD 50K咩

點解你地做intern咁輕鬆我做工程contractor，睇tender，睇spec睇drawing睇O&M manual，畫圖訂貨搞文件嘢，仲要出去同師傅落手落腳做，做到底褲都濕埋

千古罪人嚟

你intern 已經學識最重要嘅職場技能，叻仔

睇公司睇Department姐 Big 4 ibank呢啲intern好難冇野做

吊 問極d人都話冇嘢俾我做
當你成日都要扮工既時候
真係好撚眼訓
所以唔小心訓著咗

冇撚有錯啦

差啲以為係自己

比得起幾多錢咪做幾多野囉

醫院/ibank都有，冇記錯養和pharm intern有27k

同病相憐

拉

屈機, 個老細咩反應

返工打邊爐食和牛摺摺聲

我返煙腸個陣睇晒youtube上面咁多年嚟嘅黃子華棟督笑

好多用慣語音唔識打字

邊行？

朝早pack咗一百封信

可能升升head of intern 自己lead一team人

乜煙腸要做野嘅咩
係咪諗多咗

留喺公司唔好害人啦

咁都有人請

intern廉價勞工
更係hea

訓覺

我嗰份高過普通pt成倍

Lm

應該好多人都做過
工廠妹仔咁

咁樣已經係上面你噏個3樣中返2樣已經好正啦

Hea到咁唔會比人cut咩 個市咁差
我最多都係睇吓YouTube

釘裝、影印、Scan 嘢

消磨時間一流

連send email 都錯，用火星文，send嘢比客用表情同文字

就黎做完唔會比人炒

我嗰陣係用Franking machine 算唔算摺信封

其實冇乜話廢唔廢
你醒你可以唔學 衰左自己執生
肯學你可以唔醒 總有一日會學到
最撚仆街咪就係 唔醒 又唔學
咁咪叫佢死埋一邊唔好阻住地球
其實都冇乜所謂 教少件仲happy

最撚怕係d麻煩撚
阻鳩到我就直接打比佢tutor 寫撚花佢

咁勁 我公司wfh cut咗幾個廢intern
好彩我識扮工 做嘢都冇乜出錯先冇俾人炒

把口得我念錯衰野

好熟悉嘅感覺

Copy and paste macro自己打真係唔算難
Google一定出晒答案比你 抄又好 諗下點改都好 唔會搞到你pat屎咁

咁易嘅野都搞唔掂 梗係唔敢比其他野你做
其實唔關做邊行事 係你個人能力同心態唔掂

係屋企攞綜援算啦

個intern試過得份副件 入邊內容乜柒都冇

出email落第2個人既名驚咩鑊
痴撚線

過來人
建議下次senior教你野就錄音
然後有咩唔記得自己聽番
仲有如果D task 牽涉好多術語ge
首先一定要搞清楚點解（如果senior得閒答）

用咩理由cut?

會唔會佢覺得banking係成個department
諗唔到點落索性照版煮碗就算

畢業之後要轉行

其實正常一個intern你都唔會預佢識d咩野ga la

今年生意差 佢地又hea

Intern 唔係比啲小朋友玩下嘅咩

我見我公司真係叫啲intern 坐足8個鐘做野
我都覺得cls

我有呀 但之前太懶冇聽返
而家淆底又就黎要present 所以開始聽返
其實我都成日問點解 但成日問完唔記得再問搞到教我條友好撚唔据
當然有時問佢佢都會答唔到
Anyway thx

原本都幾同情你
睇完呢句你死撚咗佢啦

Sosad

但問題係間公司預我識野
成日比人抽書然後答唔撚到

暫時翻左第二日 WFH so far 係屋企打GTA

我只要照鏡就可以見到最廢intern係點

Me too

做IT，但唔識用電腦

邊個叫成日歧視文社科人，寧可請最廢既專科，都唔要first hon 文社科

例如？

番Law firm一間房四個人，三個踢曬腳忙到仆街一個上網睇曼市打吡

我屌我見到呢個post就嬲撚咗
今日開始全世界work from Home
我哋就做工程嘅

正當我瞓到黃朝白晏
個intern 無啦啦打電話俾我 問我公司個printer密碼係咩

屌 我咪一早講撚左 wfh囉
佢同我講驚影響表現所以返咗公司坐

我屌...

就算個Intern表現好差都好
通常d公司係咪都唔會炒？
感覺有d intern真係你送錢比佢咁 佢咩都做錯或者冇做 但仍然有得繼續翻

知咪改，下款唔識set signature咩？

睇Tom and Jerry你都好休閒下

scan文件 scan足8個鐘

intern=打雜

我都會恰眼訓

返工上連登
仲有3個鐘又收工

唔係 我公司有cut人
因為生意好差

我係, 人工同政府INTERN 有得FIGHT

r野做，我r到做system contoller

試過冇野做到幾個intern圍埋碎紙

weekday 4/5點同女同事落cafe chill 提早收檔
仲要係恆指成份股公司

上連登勿認真

玩 ocamp 曠工

樓主不如認真學下macro 先
將來都可以做得著
大膽啲 拎翻份舊file 自己打好佢
起碼要汁半日 之後俾manager睇翻

其實唔會驚你寫花
出黎做野未必check intern performance

做親咩都走黎問 連print張野都問print唔print得

你點知的

又唔係長做，怕咩

諗起就癲
做intern做到帶client行地盤 開會
約呀sir做inspection
搞到臨走俾人問做唔做兼職

學緊vba 啦
你個suggestion 都ok wor
我做埋個presentation powerpoint 就咁做 thanks

唔識用釘窿機
用memo紙貼起要影印既page佢覺得唔使撕走memo印